點解university of london ranking 會咁低？

求解

因為我恆世界第一

因為無我

因為有university college london掛

咁即係點？
唔係兩間唔同嘅大學嚟㗎咩？

正如都有香港航空啫

仲有LSE

由18個member組成 裡面ranking有高有低

即係好似University of California咁？
但係佢冇大學排名喎而uol就有排名咁又點解呢？

高過UNSW未得囉

好多支那人入去讀

London business school?

其中有幾個member係叫university of london 但唔同地區

劍橋排名都跌左好多啦
英國脫歐沒落啦

source?

大學排名係點分？
香港既大學間間都排到好前